---
title: " nerds felizes"
date: 2008-09-28 15:52:30
---

constatação: pessoal da biblioteca da FFLCH tomou vergonha na cara e trocou o windows sem vergonha que rodava em velocidade de jegue por ubuntu. convenhamos. precisa de windows pra rodar só o navegador da internet? os computadores da sala de estudo e email (que antes rodavam com windows 98, quando rodavam) agradecem.
